Awwinorme koggo konna kohtus sel 21sel Aprilil astus ette Juhhan Särg ja temma poeg Jaan Särg ja issa andis omma ea mele polest omma poja Jani kätte keik omma tallo maad ja maja ellamisse ja kolm lehma ja üks raud wanker ja Järwe wõrgud ja maja ellaminne keik mis majas on mis tunnistawad
Koggo konna kohto mehhed Andres Tamm XXX
Juhhan Nõmm XX
Andres Inno XX
